[精簡最好好好學習] 七月五日沙田十一場泥草混合賽日討論區I

1/7 馬po精選

一組
R1 榮彩大道 (超能量)，輸
R2 皮具之星 (吳宗憲)，P$22
R3 紫菜福星 (Win神)，輸
R4 緣份 (bogo)，P$45
R5 大醇威 (福逸)，輸
R6 多多寶驥 (被屠殺)，P$32.5
R7 同盟力量 (poli)，P$15.5
R8 天外天 (新力必)，輸
R9 開懷大少 (尊兄)，P$36.5
R10 夢想成金 (跟方)，W$17.5，P$12.5
W$-82.5，P$192，總$109.5

二組
R1 怡昌福星 (なつめみお)，W$38，P$14
R2 天地僑福 (我愛金世正)，輸
R3 三生好運 (金仕芬)，P$17.5
R4 愛添勝 (Priestgod)，輸
R5 富存英雄 (單身楊明綸)，輸
R6 陽明滿滿 (.0.)，W$51，P$18
R7 勁搏 (烽煙)，P$17.5
R8 時時有餘 (奧書)，W$38.5，P$16
R9 博愛友威 (人一世勿一世)，輸
R10 加州神箭 (時時精綵)，P$34.5
W$27.5，P$52.5，總$80

星期日大賭一隻

買我拉又輸幾K

一組險勝

真係戒 唔係嬲完就算
江湖再見

我追唔追到3甲 差幾多？

三甲起碼400分

跟方駿暉贏大錢

大摩力追緊

樓豬我屌你跑第四

輸完更加充滿鬥志

部能

意興闌珊
過幾日又跑田草劏

改名先
又jer

斜陽裏氣魄更壯

星期日 世界注

lm

馬PO龍虎榜:
.0. 586.5
華可可 569
時時精綵(馬王) 444.8
我愛金世正 220
緣盡愛未完 203.5
小川ともみ 152.5
Adnan_Januzaj 138.5
單身楊明㫻 52
火屬性比卡超 91
被馬會屠殺 90.5
寶高 67.3
幸運快車 42
Scandalbb 19.5
eriksen 2.5
Win神Ho -3
切柒 -8
最強藝人吳宗憲 -18
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
Suis -52.5
貓蛇 -65.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
覓腸 -79.5
Waikuku -80
排球少年 -90
長井 -96
拿樸迪 -114.2
陳曉明應教港隊 -116.5
有村架純男朋友 -117.5
單挑冠軍 -119.5
一舖成名 -120
Grealish -120
潘頓正賤種 -122.5
梁家俊(無傳承) -131
波利 -152
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -192.6
超能量化歡騰龍駒 -224.5
中出大俠 -228
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
なつめみお -267
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
冼毅力saint -293
Greenwood綠木 -314.5
金仕芬 -320
人一世勿一世 -332.5
Priestgod -400.5
睇書 -380
新力必 -403.5
福逸 -418
奧書 -425.7
尊兄 -517
晏菲路8號 -556.5
烽煙 -654.7

咁都計到

希望冇計錯 數學差

點追

我晏啲再正式派彩?

你留啦屌

plzdontallin

直接SHARE THX

好

扎鐵做乜

傾馬未
你老死話時時有110分

進入直路時，「桃花盛」（莫雷拉）開始推進至「醒旺財」與「珍珠鳳凰」之間的窄位，因而與「珍珠鳳凰」互相觸碰。「桃花盛」於跑過四百米處時在「醒旺財」與「珍珠鳳凰」之間的窄位競跑。賽後，莫雷拉表示，「桃花盛」此階段不願在馬匹之間推進，但其後在望空後仍未能以勁勢衝刺，表現令人失望。獸醫於賽後立即檢查「桃花盛」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血。「桃花盛」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

又買中隻多血

用拉狗呀拿
@睇書

賽後，潘頓報告，「南莊之歌」於早段及中段在領放下走勢良佳。他說，「南莊之歌」於四百米處須受催策，但在受催策加速時，未如預期般對催策作出反應。他說，「南莊之歌」保持位置及走勢暢順至二百米處，然而，於賽事較後階段顯著墮退。他又說，「南莊之歌」於返回解鞍處時動作感覺欠順。獸醫於賽後立即檢查「南莊之歌」，並無發現任何明顯異常之處。「南莊之歌」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

又買中隻收停

潘狗殺我同盟力量

一定有啦 最少G3馬

Lm

獸醫於賽後報告，「運來寶兒」中暑。「運來寶兒」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

獸醫於賽後應練馬師約翰摩亞的要求替「一代莊主」進行內窺鏡檢查。獸醫報告，是項檢查顯示該駒的氣管內有很多血。「一代莊主」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

我頓都睇住食 直路打得兩鞭
下季睇下跑唔跑到下啲大賽

佢話要加磅先會

你老死 好多大賽馬
中興

我得到沒有 沒法解釋得失錯漏

追返榜首華可可下次又要出手了

下個賽日買你兩個2穿1 輕鬆收錢

睇下忠心勇士養返幾多
以我諗法 佢一定會教隻馬留BOX位

個口爛哂了

呢隻養到就新鎮倉寶

跟馬 踱踱踱踱踱

恭喜恭喜

忠心勇士縮喎 個口有血嘅

期待跳出香港復出

迷方

呢隻其實係唔係應該跑1600

佢啲馬算cum玩

比之前係 內圈內圈

我覺得係 頂盡1800
香港盃嗰場真係跑到一絕咁靚 毫無挑剔 連Q都無就證明2000好蚊水

呢隻根本未得
係帝豪寶寶個場墮馬搞到亂撚哂龍

今季去馬嗰啲多左功夫 易睇左好多
又拍 又草地 又大閘

何妖轉彎飛出去
佢應該係見隻野2400都得 寧願蝕啲都唔好塞

佢下季上位 成手馬
隻達駒黎到 大賽係佢手了

忠心1200
跳出1600
川河2000
時時2400

希望蔡狗收皮

過左八十次，贏錢都唔知有冇五次

星期六法國打吡

係葉森

7歲尾仲增程

烽煙真人贏錢 精選包尾

跑過啦 輸比一隻時時咋Wo
1800快跟都掂 2000冇問題啦

上場1800都唔掂啦

上場去與龍姐
贏馬克果場 沈拿騎

新馬 勁力十足gel撚緊

睇咗做新力勁

新馬勁 力十足 gel撚緊

靚到 全程吊住你後面 直路即刻轉位DUP低個頭係咁砌

新力必勁力十足

跳出香港同川河尊駒咩路程最好 我諗欄主圓都答唔到

小豬黎 下面發發聲緊係勁力十足

呢兩隻可能都係1600最佳
髀下下年邊隻讓路
似乎跳出上2000機會較大
香港12月2000無馬出

拎定生位 無咩跑錯了

英帝

好肉酸個名
英皇

青黃不接
睇埋今年堆四歲下季季初有冇進步

廢撚到得精神閪同時時有頭馬

睇埋下季先屌啦
想當年你三場四歲都唔係好勁
打吡比平仔秒殺都算 仲要連星洲都過唔到

第一屆連登廢馬大賽接受報名

勇猛神駒應該唔錯既

果季我贏緊皇太后杯wo
不過星州唔係四歲揸乾，唔會之後無貨交

時時有餘下季應該至少g3馬黎嘅
兩隻幸福我就唔多睇好
孖寶兄弟睇下切完有冇起色

添滿意有冇機

搵到個放頭跑法

覺得呢兩匹馬加埋超級綠洲能力好接近。

當年滿綵級數左右
與龍彈甩贏好礙眼

愛馬劍

最後金鎗跑2000

會展達人

小福將

.0. 586.5
華可可 569

嘩， .0. 又超前返， 叮噹馬頭鬥緊

兩組都贏錢

你馬王嘛
平仔唔係傷 我諗成就都有啲

時時有餘好馬來的 但明顯得我頓啲韁繩搞得掂
幸福笑容都仲有半絲期望
我真係覺得幸福掌聲到加陣都未搵到最佳跑法
孖寶兄弟落地嬴fresh 唔覺得咁叻

想穩陣跑2000都幾好
避哂川河馬王夏威夷同嘉應

大奇蹟日

.0. 係笨輝 華可可係威哥

比與龍共舞彈甩嬴真心搞笑 添滿意似咁上下
鎗仔死路程一哩

列卓斯特 世界馬王

我要改番臨泰來或者老豆尼真斯基先夠抽

G1 X 4
Prix Jacques le Marois (2016)
Lockinge Stakes (2017)
Queen Anne Stakes (2017)
Prix du Moulin (2017)

【各位睇吓相】嘉熙脫水唔騎得 超熱天氣騎師頂唔順！

陳嘉熙跑完第六場個樣幾辛苦！

騎師好多時要造磅，近排天氣酷熱，已經試過唔少騎師跑到途中頂唔順退下火線，例子有周俊樂同史卓豐，至於上周三何澤堯腸胃不適退出，關唔關造磅事呢？郭能剛周日亦都唔知係咪太辛苦，所以造唔到磅騎「電訊精英」而要換人，嚟到今日又有一位騎師臨場身體不適唔騎得，就係7磅騎師陳嘉熙喇，佢跑完第六場四班泥地千二後，因為脫水要退出餘下賽事，第八場「逍遙自在」及第十場「大武士」，分別由見習騎師黃俊及自由身騎師巫顯東代策，兩匹最終都輸咗。據悉陳嘉熙休息後已冇大礙，嚟緊周日沙田賽事可以如期入紙，不過馬會都應該正視酷熱天氣跑馬同騎師造磅問題，到騎師陣上頂唔住有咩大事發生，可大可少！

我陳

高伯新

佢個樣

我以為去告仔都有d寄望

烽煙味何良囉

睇靚女解到暑？望完相大家係咪涼快啲...

今日雖然熱到爆燈，但都有唔少靚女入嚟沙田馬場欣賞賽事，當中好多都著到好靚悉心打扮過呀~咁我哋攝記梗係唔會嘥料，影咗好多靚相畀大家睇，各位慢慢睇喇！

比個籍口佢
唔係平磅 今季跑得多

女皇盃個場唔差嘅

禁都有唔少起色嘅

大摩要求

係六爺近都唔近

幾時派呀

浩能勁

打比果場見到用部能都知含撚硬
手韁，重鞭，點頂

「快快趣」包尾大敗而回，小組認為該駒的表現難以接受。「快快趣」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。獸醫於賽後立即檢查「快快趣」，並無發現任何明顯異常之處。

派能左啦

直頭失望 打吡完食住個勢跑女皇盃好早就收

部能手疆 平衡好差

唔係馬王咪唔得

部能1000 馬王都輸呀

岩呀 馬王先會贏到

被查詢有關「博愛友威」的表現時，莫雷拉表示，儘管坐騎於早段有搶口傾向，但過了千二米處後能夠放鬆來跑，其後走勢暢順。他說，他預期坐騎在受催策時會交出強勁衝刺，但在直路早段望空後在催策下仍未能加速，末段未能以勁勢衝刺，走勢令人失望。獸醫於賽後立即檢查「博愛友威」，並無發現任何明顯異常之處。

賽後，田泰安表示，他滿意「幸福老撾」於早段及中段的走勢，但坐騎於轉直路彎時未能與一直跟隨的「精彩有你」一起上前。他說，「幸福老撾」於直路上受催策，但末段僅能保持同速。獸醫於賽後立即檢查「幸福老撾」，並無發現任何明顯異常之處。

幸福老撾吹大左

幾時派呀
俄超8點角點睇

何澤堯（「開心大師」）承認一項不小心策騎〔賽事規例第100(1)條〕，事緣於接近三百五十米處時，他在尚未帶離「小福將」下將坐騎移至「神期大帝」外側，導致「神期大帝」被帶向外側的「太陽多多」的後蹄時不必要地受擠迫，「小福將」因而失去應有的跑線。小組判罰何澤堯於七月十二日星期日沙田賽事停賽。因此，何澤堯可於七月十三日星期一恢復策騎出賽。此外，何澤堯被罰款六萬元。

垃圾黎

隻博愛係味上場搞壞左

錯埋跑法 留到最包 之後灣中800已經走緊
利用埋跑法既闊道 十鳩廿疊出灣
有得錯既野都錯曬

唔係要佢贏啦 近都唔近

派左我寶
唔賭角，買左上盤

我好撚憎佢 屌佢老母 冇幫助

垃圾都仲有寶高愛將恩哥墊底

同開同歲馬跑
跟著啲自殺式步速乜都死啦

心中有您打開哂

兩兄弟改變左香港長途生態

薛恩唔係好檔都唔撚會近

儘管小組認為第六名馬匹「天外天」的騎師波健士於末段的騎法並不影響該駒的最終名次，但無論如何仍提醒他，只要情況許可，他有責任至少手足並用力策坐騎至終點。

我諗緊場4班1000
呢條撚樣18元你買埋我果份

歡樂之光唔撚使睇 等退

有偽君神一般發揮又點計先~

彎中走唔係問題，佢最撚on9就係等閪手走左佢先走
變相果段閪手一走，個個都騎起，佢走上去=弱智
之後根本講乜都冇用

最撚憎佢 正垃圾 死閪手

邊隻？

拿蛇

烏法2格角大

好撚神奇 大外一氣
果組好渣下

連連歡樂
肯定冇2倍

馬勁唔計

同樣於賽後，賀銘年未能就「四通八達」令人失望的表現提供任何解釋。他說，坐騎於馬群後列的走勢令人滿意，但於跑過五百米處在受催策加速時，坐騎未有對催策作出反應，其後於末段未能以勁勢衝刺。獸醫於賽後立即檢查「四通八達」，並無發現任何明顯異常之處。

四通八達(走下坡)

新力必選左就跳啦

8點01分先講
又冇即場

江湖再見 去同跟方圍爐88

下 下 下

下次燈燈佢 得嗎

暈左

賽後，潘頓報告，「南莊之歌」於早段及中段在領放下走勢良佳。他說，「南莊之歌」於四百米處須受催策，但在受催策加速時，未如預期般對催策作出反應。他說，「南莊之歌」保持位置及走勢暢順至二百米處，然而，於賽事較後階段顯著墮退。他又說，「南莊之歌」於返回解鞍處時動作感覺欠順。獸醫於賽後立即檢查「南莊之歌」，並無發現任何明顯異常之處。「南莊之歌」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

南莊之歌搏盡無悔

上場嚇怕左我

呢隻馬
皇天嗰次 我輸好大

4分鐘2角

快啦 角

熱到個人暈暈地........

騎師都唔掂

四班日日精彩部能可以騎輸

佢平衡 手疆廢
1000點跑？
搞得黎都終點

其實真係好辛苦
呢兩日好似一日一個脫水

星期日仲熱

所以烽B早啲抖暑最好

賽後，方嘉柏話一直相信「時時有餘」質素唔差，上仗都跑得好，原本諗住抖暑，但佢建議馬主不如跑多場，因為想幫佢贏特別獎金100萬元，結果真係贏到。方仔仲話呢隻馬仲未完全成熟，暑假如果充分成長，應該係一匹唔錯嘅長途馬，質素值110分。

方仔ho ball

以前個個縮埋一舊鬥爆
威爾頓呢啲有兩段力既馬就大派用場
而家嗰兩兄弟變左考牌官
考啲馬係咪夠快又夠氣

寶高今晚係邊打冷 飲返杯？

元朗 勿相認

10分鐘都冇角

怕閪咩

我仲買左8.5角大

Prix Du Jockey Club Probable runners

Dawn Intello
The Summit
Fantastic Spirit
Gold Trip
Chachnak
Superhon
Mishriff
Victor Ludorum
San Fabrizio
Pisanello
Celtic Art
Fort Myers
Port Guillaume
Armory
Ocean Atlantique
Order Of Australia
Hurricane Dream
Ecrivian
Pao Alto

必今晚賭乜

好似見到你 白色衫？食緊雪茄？

雪茄真鄭俊偉

賽後，練馬師羅富全話「夢想成金」雖然喺跑道中央競逐，但今場成排馬都一樣，所以唔算蝕底，今場最後400米衝得好輕鬆，希望隻馬再進步，前景非常好。

六蛇

最盡贏g3

又引人破戒

Prix Diane Longines probable runners
Miss Extra
Ebaiyra
Vadsena
Raabihah
Tawkeel
Mageva
Magic Attitude
Fancy Blue
Peaceful
Alpine Star
Speak Of Devil
Solsticia

英超阿妓

贏生活費

今晚買咩先 買完訓

armory

racing Post已經話佢係岳伯仁係Chantilly嘅spearhead

搵緊賭本等澳門開返

妹下妹下廿分鐘

今年幾難揀跑邊場? 要錢就跑法國 要名就跑英國

驚閪咩講真
你4歲三冠同我講下一季贏唔到班死老野？

Coolmore表示我兩樣都想要

最怕就係分配錯咗 兩樣都無

夢想成金學識埋追馬
真係全能到仆街

唔怕，係愛爾蘭執返就可以

法國打吡佢搞唔掂架喇，算撚數啦

半大 -$1000000000

比蘇狗車完之後隻馬最後200會自己收工

Coolmore仲有老費隻Ocean Atlantique，外圍次熱

我指老岳嗰堆

有名你叫 重鞭佬
啲馬點頂

終於3角

二班摸頂

老4...

貓蛇

學咩人賭波

Ballydole嗰堆根本冇 potential

今晚咁多波

第一屆連登廢馬大賽 沙田草地1800米

1. 新力必
2. 新力勁
3. 列卓斯特
4. 信可成真
5. 玖寶
6. 藍海策略
7. 烽煙四喜
8. 金鎗六十
9. 時時精綵
10. 事勝意
11. 福逸
12. 當家精選

又一個pr

見班pr賭角賭得好開心，無聊玩下

@尊兄
@加州萬里

1800想跑死福逸咩

雪茄寶

好難買 欣賞算

佢淨係快放1200跟住收工就夠啦

豬2k

福逸。。 禁住都墮後呀！

仲有川河尊駒

信可成真

第一屆連登廢馬大賽 沙田草地1800米

1. 新力必
2. 新力勁
3. 列卓斯特
4. 信可成真
5. 玖寶
6. 藍海策略
7. 烽煙四喜
8. 金鎗六十
9. 時時精綵
10. 事勝意
11. 福逸
12. 當家精選
13. 常感恩
14. 眾歡笑

睇黎沙田唔夠我地玩
要跑大不列顛錦標先得

1800你撻唔切

唔使咁多電兔

大熱 計卡士高晒

55555

又賭返波= =

-7

跑得掂沙田先講
之前信可成真個仔黎到好似係狗餅料

下 二郎

我幫蘭仔叫啫...

大熱係新力必1.5倍 次熱烽煙四喜2.9倍 十倍樓下嘅有福逸 列卓斯特 時時精綵

又退出

我印象中有隻告仔嘅係狗餅

其樂無窮 13/14 捱到依家

想當年柏寶 奸仔達

新力必1.5

仗義執言
馬王名
狗餅料

藍到黑嘅薯片佬唔係狗餅就奇

希望佢X到仆街

新力必 郭能 1.5 1.0

食左黎姿

咁大仇口

仲有安逸寧靜

呢隻冇改錯名

依家5個，刷多4個就ok了

So You Think 當年係歐洲都跑得幾好

以前好鐘意呢系
夢幻十一
公平競技
進攻足球都唔錯

佢成日JER我老4烽蛇

啲仔都係南半球多
搵最多錢嗰隻係二郎

講到你冇jer個佢咁

半5全10ok?

@烽蛇

最難廢係咩新三刀王 仲有隻法國將軍

夢幻十一就澳洲試閘已經好撚勁，嚟到香港都算交到貨，早熟種亦都再無咩進步
公平競技就衰腳患問題，如果唔係應該點都夠二班。進攻足球就算啦

信薛恩 7月5號日就月將

夢幻十一多謝馬偉昌條仆街騎到重傷
公平競技係加數細佬，同大佬一樣腳患嚴重

SYT最記得係不舉山高話佢高過RVW

配種黎講 兩隻都係差唔多廢

螞蟻最經典係騎死告仔隻安哥，一出谷1650就砌，重傷
加數我始終覺得佢啲腳傷係自己囉嚟

閪馬都算我數一數二憎嘅騎師
騎功唔好死砌爛砌
成日騎傷馬
衰撚過田劍俠

死砌會騎得好過田雞嘅，但傷馬功力都高一倍

李伯大夢咪又係廢

起碼有隻Te Akau Shark

半5全6 蘭仔

個個都jer我
意興闌珊

仲有30分鐘，但係仲差4角

@意興蘭珊

挽留

可能唔叻

大家如果拿bno過左英國後，仲會唔會賭香港馬？

A巴
勳爵似真係跑日蝕

照賭 易過英國

蘭仔 買角大唔屌角
買黎做乜

差2個呀

刷啊

計埋補時仲有近20分鐘，俾多2個我啦

3個

係 我諗杜仔照騎

夏禮賢打吡騎高仕登嘅馬

屌 呢場一定好好睇 好多馬都可以秤實力去到邊

加州神箭

我覺得Eclipse就係今年第一場Arc Trial
BTW貓蛇打吡迷唔迷學，雖然佢會騎岳伯仁嘅馬

我過左今日都唔再賭

屌我見佢兩隊9射左31次門，居然連9隻角都刷唔出

廢撚到

謝LINK 星期日坐定定睇
發覺我家副帥季季係其他陣營都執到一兩隻好野

打吡迷英帝算啦 上場太吸引

學少杜仔打吡都係騎岳伯仁嘅馬，如果威咗第日實好多交收

天下一 學少 杜仔分別騎邊隻

有9角了？

唔知呀，總之老豆揀馬先 跟住學少杜仔卡比就揀

我地點算

咁辛苦先9隻

針能哂

離開吧

俾佢兩隊西波摘到個心忐忑不安左90分鐘

去邊

我估天下一揀Russian Emperor

去一個無人識我地既地方

原來臨尾連兩角

宮清唔係話佢揀Russian Emperor或者Mogul

佢冇呢兩角我就收左皮

貪心想食多格

俄角唔買啦

香港討論區賽馬版？

都係賭馬好d,跑一場分幾鐘就完，賭球干等90分鐘

華西9.5b

離開賭啦

@時時精綵

正路之選既
漏到事但一隻比學少 杜仔就好

無錯 金盤洗手

咁啲足波點

其實係咪應該叫對賭博意興闌珊

佢哋係Second Pick同Third Pick，一定會揀呢兩隻是但一隻同Vatican city

卡比我諗都係騎垃圾居多

夜d再決定

夜d西甲再愛回家啦

我鳩估既啫
老豆梗係要有FORM有績嗰啲

我對足波厭戰，你加油

跟住底出完又搶嚟騎

睇埋學少pick咩返嚟先 但都好似真係英帝勢頭最兇狠
Kameko跑哩半得唔得架 希望熱啲又唔得

Racing Post有篇要訂閱會員先睇得嘅Interview訪問咗Qatar Racing 嘅Owner

佢話唔知Kameko哩半得唔得，所以今次就要試

買多場角算

餓超真係好垃圾

唔賭咪無野

腳波本身就係rubbish

賭到悶，嗌足90分鐘之後爭1角呢啲又難受

仲有2分鐘⋯

咸成練就應該係既

羅記唔好得好多

唔撚得啦 最好跑第4

其實佢應該去Chantilly 不過一定要換人就係問題

又無角 笑死

各位師兄大家好，第一次係到留言，其實我都係馬post做咗好耐cd-rom ，希望可以同大家一齊傾下馬

馬PO龍虎榜: (已計算1/7成績)
.0. 586.5
華可可 569
時時精綵(馬王) 444.8
我愛金世正 220
緣盡愛未完 203.5
小川ともみ 152.5
Adnan_Januzaj 138.5
火屬性比卡超 91
被馬會屠殺 90.5
寶高 67.3
單身楊明㫻 52
幸運快車 42
Scandalbb 19.5
eriksen 2.5
Win神Ho -3
切柒 -8
最強藝人吳宗憲 -18
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
Suis -52.5
貓蛇 -65.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
覓腸 -79.5
Waikuku -80
排球少年 -90
長井 -96
拿樸迪 -114.2
陳曉明應教港隊 -116.5
有村架純男朋友 -117.5
單挑冠軍 -119.5
一舖成名 -120
Grealish -120
潘頓正賤種 -122.5
梁家俊(無傳承) -131
波利 -152
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -192.6
超能量化歡騰龍駒 -224.5
中出大俠 -228
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
なつめみお -267
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
冼毅力saint -293
Greenwood綠木 -314.5
金仕芬 -320
人一世勿一世 -332.5
睇書 -380
Priestgod -400.5
新力必 -403.5
福逸 -418
奧書 -425.7
尊兄 -517
晏菲路8號 -556.5
烽煙 -654.7

迷開咩騎師 馬房 馬匹

我烽今日有分加

輸波刷角

血统證明唔算夠但睇二千堅尼贏氣量多過真係爆贏其他兩隻，睇佢係逐步加速類型，應付到較長距離機會我睇就問題不大

我迷潘的
馬房就冇特別，最憎就有，死肥鬼，今季俾佢撚狗咁撚

季季都俾佢撚

點睇同佢爭緊個個？

迷潘識波
憎肥鬼有運行

同你介紹返馬po大佬
必蛇同拿蛇

兩個大佬我都有留意開

好期待佢同English King

有風話巴度下季騎全季，大家點睇

寶高呢度大佬喎==

爽啦屌

未交會費姐 味追擊

日日贏幾十萬 唔想彩佢了

賀狗可以lan

條友可靠過鳩猴少少

諗返佢last day

LEGEND返黎我先會賭下季

legend騎李城啲辣殺算啦
睇佢放馬放到隻馬食fing頭丸咁就唔開胃

好撚憎咩巴度
同佢勁撚無緣
買佢就無影 唔買就炒入嚟

懷念 legend 未

手韁咁垃圾 留放控制差

下 好撚鍾意佢

黎一陣咪多數搏老命鏟入黎
留全季慢慢同你do something la

烽B熱切期待佢返嚟

鐘意楊明綸定佢

今年9月1係星期二，要等多幾日先開鑼

唔撚識買佢

歡迎又一位反肥

你呢 你都俾佢騎

屌 買親佢都三四疊
我買返我頓 我堯算

全季出古惑死症黎
鳩猴一有全季牌就成個廢人咁款

無佢無得跑derby

迷頓呢條路好難行
施主確定加入？

反肥係應該的

發覺佢都夾苗同養馬師

你初出慢閘88

福善 呢隻令我對佢改觀

事實上好多例子
唔少馬真係得LEGEND贏到

所以戒賭

一鋪縱橫轉倉阿般當仔咁湊
十幾廿課快工夫一手包辦
落場冇既

今晚賭邊場？

睇中邊場角大？

我球拎左我老4策騎權了

我雖然成日叫佢潘狗，我係愛之深，責之切

亦都好多馬是但一個騎都贏
就係佢贏唔到

又改名

舉世無雙 怡昌
原諒了

采子太正

入左12m唔刷

肥鬼唔會咁快拆老死招牌

睇嚟你都未夠堅定

我明明無賭=.=

下季又一條好漢

原你老母呀

同意
贏到真係靠枝鞭殺大板少少

佢真係食撚屎，次次信錯佢

含啦鳩猴 垃撚圾到

半6

好憎佢

星運明爵cls

一笑甜死人

今日有隻 多多寶x 出閘咁快 埋欄啦

@拿仔
馬PO唔再歡迎我地同LEGEND
江湖見 88

換返後勁國返來好嗎

怡昌超4班
唔好廿疊轉彎放邊個上去都贏啦屌

星期日 都柏名駒
比你一個機會原諒佢

烽煙最後一場頭馬 比佢斷送左

Same 真係垃撚圾

高慶與狗 不得內進

彭蛇都算係咁
初黎報到兩個月都贏到八場

我哋同賭波馬三個遠走高飛88

幾時拎埋你

係 settle馬都做唔到 唔怪得知人地唔要你

幫必贏陽光 必愛將

戒角啦手腳

前季佢好夾告狗
告狗啲馬厚肉地 頂得住佢啲鞭

味玩啦 好垃圾 波仔勁撚過佢

烽B你戒腳波未

禁住再周圍望

我田劍一揮 就贏啦

真

再X戒了

是但搵個都唔會咁on9

上一次都講
一有少少口既馬 佢都搞唔掂

望空禁住唔騎第4

做暑期功課未

點做主帥

即係又破戒 siu45siu4

下季無左大摩 睇下球仔點先

做左啦

4疊

李城主帥

你贏夠

我達支持佢啦

我潘

等你食少啲泥呀 用心良苦

戒左兩日球
做到威水了

以為自己跑緊霸道駒

貼外欄走仲好
on99咁騎到😂

馬po戒球list
當仔
必蛇
拿仔
艾蛇
覓腸

得返5個步入戒賭足波DAY3

晚上好
大家今日戰況如何

咪質疑啦

賭波馬日日都話戒日日都賭球

騎放頭前領馬好 大把人照佢啦

唔洗驚冇支持啦佢
識做野既佢

晚安，叫緊兵工廠角追番d馬數

漏左我
憲哥 （清醒）

Shut up

騎完呢場散左

不嬲都十卜legend
人地太勁，冇計

叫緊塔xx入多球 驚比人cup

咁能多下盤==

下盤日，針能死....

失控

呀方生而家啲馬仔難玩咗好多呀

下年冇大摩應該貓老死上位
睇希斯點

佢勁過賀年
起碼識走位
放頭都唔係禁差

佢人品應該好好

一早迷佢，迷咗好耐

金仕芬緊張未

點能樣射1中1入兩球, og?

賀狗手疆都係差 好多馬憎佢

必蛇成績如何

佢贏撚左啦 肥撚到呢

李漢聲表示如果14日隔離政策仍然實行，簡國能就唔能夠同Siskin出戰Sussex Stakes

佢希望政策可以寬鬆令簡國能可以到古活策騎，如果唔係就會選擇換人出戰因為佢唔能夠阻礙馬匹嘅競賽生涯

你7位數字=.=

莫雷拉頭馬係咪會逐漸跌

恭喜大家

賀狗成日人有人騎
馬有馬騎
好落力禁打同搖
但隻馬唔知你做乜尻

為左搞潘
唔撚係騎馬

唔鍾意你味由9你

傻更更咁 唔似其他bitch

到意興闌珊就去日本咖啦

我上個禮拜先開始對佢改觀
越睇越有feel

快啦 屌佢老母

再入多粒冇角

冇希望就唔會有失望

頭場半格 今場可否全

我同憲哥好早話屌打語濃

必賭撚左啦
嗌左成晚角

憲哥同咁多人合作過
邊個最bitchy?

可唔可以唔好再用西拉

戒完可以再戒

周杰倫

輸全格？

踢你了

騎又騎開贏又贏開 冇計

咁又未至於
我同大醇威站邊語噥的

馬po戒球list
當仔
拿仔
艾蛇
覓腸

貓蛇鵝超都啱==

憲哥個女屌打All台妹

佢應該係麻撚煩嗰咋嚟

台灣藝人小氣鬼，吳宗憲

語濃無個氣質，感覺采子初出道簡單啲個人真啲純啲

呢度個個都小氣鬼嚟，點解佢會迷奶共憲

長大一歲 賭多一國

我諗可以接觸定英國嘅其他騎師

肯定仲有下季？

Ribchester (foaled 25 March 2013)

7歲可以賭7個國家腳波

冇賭一日 各位今日咩成績

迷吳姍儒先似樣
迷吳宗憲

采子好似好易俾人呃
個樣太純太天真

-800

同香港一樣

偉大勝利

你老死like佢

迷鄭都似似哋樣

鴨都拿擁有，高仕登訓練嘅三歲馬女Franconia決定跳過橡樹大賽。下一仗將會出戰約克嘅梅斯多拉錦標

呢度個憲哥係咪已經笠咗水

祖國萬歲

番左大陸拍綜藝？

迷男人 一定係gay

@Timo_Werner

睇下重溫先 淨係睇左頭兩場

又要避爽朗愛人

有冇買早飛=v=

戴圖理得一個

到最後就會發現個list得返覓腸係真pr

又贏幾多 奧步

我
無比我屌果啲無合作過了

阿森納上盤不賭不是人

論競賽生涯就係嘅
SYT一線G1馬
RVW普通G1馬
雖然個人幾鍾意RVW

其實純粹改名果時好鐘意睇玩很大

賀年手韁差
我覺得佢無諗過隻馬點跑 成日出到嚟順其自然半天吊 似唔識拎位多過唔識走位

但想講 原諒了

加州雷電騎吳宗憲

成班杯尻我

加州雷電騎吳姍儒

變態 想屌死sandy咩

睇Clarehaven啲馬叉開戰線嚟跑睇到飽

憲哥為我地炮製歡樂

我冇

因為John Gosden 有好多好馬不過得一個戴圖理

今晚你係咪又角大

都係比人屌架啦

冇牙 今日本身諗住睇下算 有野做+足波針晒= =

你地贏好撚多
Btw上面純文字討論屌你老母

韋根破撚左產

幾時有

福蛇走前留低tg

然

喺呢度唔好求圖喇
唔知會貼啲咩出嚟

終於可以返馬PO
馬PO真係唔撚歡迎高慶條垃圾

過到去英國個個禮拜有得賭legend

今晚有英超

我有拿蛇TG

用我頓 徒弟咪算
成日用拉 on99

波利蛇諗住移英國?
我唔想走，應該去到最後一步先會

基本要

買左50蚊g持下我愛隊紐記

比寶蛇鬧醒左

開間港式茶仔啦
龍門d 垃圾食物都索咁多水

戴圖理係超正，高sir都話佢擁有一流嘅騎師直覺
理解啲馬主非常prefer搵佢騎嘅
但係有時馬房有啲馬唔應該係冇咗圖理哥就唔跑得
係咁避自己友
有時都幾影響某啲馬嘅部署

屌電路一號今日又係到上次買又冇影

福逸（禁住）

有排都見唔到自己落場
心情難受

John只係用開兩個騎師 Frankie同Rob Havlin

咁比較當然大家都想用Frankie，咁就變咗某啲馬要走線

波利都好掛住你
（之後佢買爆so)

神出鬼沒

真 除非你學到人地文化
共融到

理性投注個場冇可能買福蛇啦
仲要咁撚熱

係時候唔好懶睇下點續bno

其實好撚簡單
用既時間短過刨場馬
都係懶

未去影樓影返張證件相
其實文件都準備好哂

十分認同

好撚懶 係咪要搵條友簽名

依樣唔難啦

當Rob係純粹操馬啦佢唔夠班
完全理解Clarehaven大部分馬主對戴圖理嘅愛
裏面好多馬主好理解走線嘅建議嘅
佢哋都唔想同馬房同室操戈
Bjorn Nielson上年都講唔想Stradivarius影響Enable三連Arc
高sir啲走線部署又係一流頂嘅
例如上年嗰幾匹雌馬係咁掃G1

我只係覺得走線令到某啲馬冇咗展示真正實力嘅機會
例如Cracksman冇得跑Arc咁

最緊要係班馬主理解同支持走線

有冇球水

仲賭球

其實最重要都係有貨交到啫

哩樣當然啦
但係走線最驚就係兩頭唔到岸
高sir大膽到明知Enable跑Arc前一星期發緊燒
都要拎走Cracksman，由得Enable單挑
唔敢想像Sea Of Class到線先的話高sir嘅樣會點
應該黑過上年St James Palace Stakes個樣好多

介賭最好

SOC就係差嗰少少，咁就係絕響

夢幻人生 32.7 29.0 (1.01.7) (史卓豐)

介紹人賭
你仲想唔認係pr?

10/10

手韁好 用佢岩曬

原來美滿將來係隱睪

屎塔大角有冇買

買左兩格

無追po，有無人講下博愛友威，轉人會唔會再跟

我老4 錶之智能都好似係

條友係咪想輸多鋪減一分落班

拎上年Arc做例子
Stradivarius馬主想跑Arc
但就因為Enable同Frankie而唔跑##f
等Enable拎三連霸退咗役先再去
結果Enable炒Arc
Stradivarius炒Long Distance Cup
兩條long winning streak斷晒
然後Enable繼續服役
Stradivarius哩世都未必有機會跑Arc

唔係話Stradivarius贏到上年Arc或者幫硬Enable三連
而係上年Arc個field比較奇怪
出馬少而陣容強，又有匹危險嘅Ghaiyyath放頭
應該要預料到比賽形勢會奇怪
但係高sir仍然決定畀Enable單刀赴會
結果走位同場地就決定咗勝負

迷馬係咪人獸x

做乜咁遲上水

雖然講到口臭，但係肥真係好on9執一場又燉過

有野做

今日贏幾多

有雷蛇奧書繼續阿仙奴上盤?

三中堅以前我軌成日吹奏電欺

落班我頓去
肥鬼同頓咁撚FRD 唔會幫拉狗手
垃圾馬主輕磅頓騎唔到實想搶拉狗

青心星點睇

有無ching已經開始睇晨操紀錄

金地飛客 31.1 29.4 (1.00.5) (郭能)
青心星 29.6 25.3 (54.9) (莫雷拉)
元朗之星 23.0 22.8 (45.8) (陳嘉熙) 小島怡情

心星系 雷狗既

屌沖完涼出嚟淨係刷多一隻

2018八九成馬都贏到3歲馬女啦, 2019氣勢更加好 正常計數點會輸

仲要2比0 想刷都難

iron man 刷角真係好撚正氣

Bogo 萬歲

必蛇職賭嚟
香港外國馬波都咁熟

長期mon po

00年點算仲有兩年就要搵野做

咪就係講緊應該要計到2019場馬唔會正常
當然，理論上超級馬后對非超級馬贏係應份
但係Enable唔係三歲嗰匹Enable
場地已經畀高sir自己燈到變咗very soft
Frankie又用最穩陣嘅跑法跟住Magical守三四位
(而Magical任務係拍住Ghaiyyath)
結果一出頭冇耐已經唔多

Stradivarius跑哩半梗係冇著數
但係佢氣量無敵，跑上年嗰場奇怪嘅Arc應該交到貨

Waldgeist我本身都幾鍾意嘅
燈到佢法國打吡跑第二
上年見費sir拎佢去Royal Ascot就覺得有啲唔對路
因為明明佢可以留喺法國連霸聖格盧大賽
而費sir對上兩次派馬跑威爾斯親王錦標係贏晒
結果大家都知輸咗啦
但係佢返隆尚大外一氣就贏返晒

唔讀神科 898

專科

巴打咁熟悉外國馬

係鍾意睇
講熟悉點都唔夠哩度好幾位巴打啦

易撚到

其實無敵勇狗係咪已經彎左

留意番
香港人冇錢係唔配有興趣

騎師問題姐可能

「無敵勇士」於末段在催策下外閃。

都唔夠睇周狗騎馬好野。。。
衰撚過支那狗揸車
左片右片

夢想成金=新邀遊戰士

02-07-2020
02:39 下一隊入球 (第5球)
星期三 18
般尼茅夫 (主) 對 紐卡素 (客)
客 @ 5.80 $500

呢d唔係追寶尾呀
我係追個logic咋嘛

手足

講真，走左既就無得再返黎，除非中共成個無左。
但唔走既，就要面對呢度慢慢成為新疆既現實。

走又走唔甩，唯有留低睇下可以衰到點

賭ng好撚易失控

上面講既野全部都好岩
生活模式，文化差異，語言
唔係個個都接受到，尤其是上一輩既

同埋普通既香港人過到去住5年
拎到有英藉咪又係比人歧視
同而家班大陸人黎香港7年有身分證咪一樣
人地覺得你黎旅行就還好
到你長住就預左要比人歧視

勁中 lm

又賭腳波

LM

排位未

急不及待想賭了

想睇我果隻咩檔

唔再賭

要賺筆移民錢了

六爺話呢隻有機會接棒做短途王？
1/7/2020

今日尾場羅廐新星「夢想成金」，兩出兩捷且勝來仍未盡全力，賽後六爺話佢一定係好好馬，今季只係Baby但學嘢好快，進度係超乎想像，呢場係佢今季最後一戰了，但來季最少上到二班咁話，再有進步好大機會會在分級賽見面呀！六爺補充話「夢想成金」太大隻，相信要閹後會更好、會更集中精神競賽，而且佢日後千二都一定得！六爺咁多好評，睇吓「夢想成金」係咪接到「紅衣醒神」棒，做羅廐新短途王牌了！

富高八斗 周狗
運才 雷狗

大紅包鳩猴

佳尊三 潘頓

講笑咩

駿皇綵又係潘頓

婊子銳阿奠

昨日輸左俄超角

何妖手馬weak到

錶之銳 雷狗

吊你老木

如沐春風 潘
其樂無窮 舒服
去邊隻呀

金剛石 拉狗

潘啦

鄭迷拉

B2

潘擊殺佢

贏呀 吹咩

威武承傳

威仔果然用潘

迷撚完未

係味要拉冠軍你地先收手

包條3重 OK?
想反CUP HKJC

得返我同你反拉
佢地迷哂

鄭成日迷，我都唔想

四重啦

包尾五皇彩幾多倍

我受你啦

足波On9

。。。。
除名了

有冇清未睇到排位表
分場表反而有

手機睇到

我無賭，純粹屌呢啲垃圾運動

我手機都唔得

訓醒一睇我紐大炒般尼茅夫4:1,我買得果50蚊客勝

已封鎖會員 寺田蘭世(蘭仔)

好波，佢太煩

apps先得

屌牙你用手機上網頁版睇排位架咩

潘狗第二場會唔會揀錯馬

勁力十足又史卓豐騎

睇黎蘭仔賭馬日日贏，冇定洗要走去買各種波盤

on撚9

紐我愛隊黎，要g持下佢

賭波馬咁多年輸左幾多？

賭波馬咁多年輸左幾多？

隻隻一疊都有 死肥鬼你點撚樣練馬

肥鬼點會大熱都食

唔好再講，頭痛

我老死琴日追紐卡素ng追到失控

牛角仔抽檔成日都咁好運
係個磅頂左上去唔知仲有冇分

周狗手馬

潘狗騎威闖

究竟駿皇綵有咩魅力令阿般肯騎

我頓手馬感覺上又係一win

愛摩

瘟神 莫浪求？？

周狗手馬好惡下

騎唔騎到佢番黎先

生死注

大摩最後一季都冇保留架啦（方蛇聲）

樂滿家靚檔-10

尾場好撚正

唔係又呂狗爆冷咁on9呀話

好好學習 爆啊

前兩日先講得勝駒1檔-10放頭 gel定

我告三隻加州買條三串四都幾好

你冇打去問佢放唔放

綵字頭都算線路縱橫
澳洲入左兩隻貴野 一隻全DADDY一隻欄主圓

時時大把貨賣

波sir話重注dodo

我比較好奇

同場瘟神有兩隻騎開唔騎
走去騎莫浪求

大龍鳳時間
呢場咪鬼買喇

希望前面起完機 後面可以慢慢玩

加州銀晉泥好過草但係冇泥千四俾佢跑

星期日迷年

又迷鳩猴==

又想full book 0分？

靠速度既馬113真係曉飛
呢隻馬最緊要有欄，有馬燒都唔怕根本

馬王輝爭冠爭到
人地3隻落飛馬跑234名
佢一隻剷死
下季可能冇朋友

怪獸都市幫何良15w

爭冠仲有力底出

呢場得實力飛駒叫劃得死

我覺得似爆軚多

都柏名狗 都市神話
點0分

笨輝有冇賭就唔知
不過腎仔應該中到啪啪聲

兩隻俾到盡都跑第三

腎仔嗰場call得好亢奮
笨輝訪問嗰陣話贏嗰隻驚喜
輸嗰隻都驚喜

場新馬13直接用史狗騎勁力，可能想送場俾呂

夠啦 大注p

寫定遺書未

奉勸一句
都市神話大注前考慮清楚先

呢隻反而買親都中 唔買就好生性跑445566

腎著先機明明講緊勁搏
係都要講精準快車
肯定賭得大啦呢隻

激賞都劃得

星期日比個機會你原諒佢

永遠不會忘記

星期日繼續迷告

迷告會戰勝歸來

唔劃嘅原因係陳蛇騎牙蔡啲冷馬幾醒

仲有冇人上勝賢當

佢捱唔捱到尾場

比個難忘星期日你
我年騎王

新力寶今場應該會好好跑啦掛

上左次 之後不了

:喂 咩話賀年騎王？

:比個8折你 多多都受

我會斬撚死佢
雖然佢冇可能騎王

寶山鷹似會搞鳩佢 但有條欄 揹少兩磅都應該好跑

呢場3,4鬥嘅啫

琴日隻得勝狗我都以為周狗會搶

加州凱歌仲好跑 黃雀在後
但我會買頓

你望隻5幫手孭多啲飛啦
再加埋加洲埋門瘋狂落飛
新力寶可能有5倍左右

行星夢 沈集成 快操 沙田 全天候 28.0 25.7 (53.7) (何澤堯)

星期日練馬師王應該會係丁仔

訓醒見到條3x1英超過關收錢，係精神既

同意 上2次跑到一絕都贏唔到 今次轉返外檔同個見習生

Ok
全力唱熱隻5

駿皇綵攝內欄要忍到最後300先衝 夠唔夠做

上場其實有走勢

岩岩睇左尾場。。點賭呀

3疊C+3，88

好想賭 點搞

星期六又有得賭

會買

牛角包單w

承你所願8檔118磅孭周狗入個p唔過份呀

我賭球好了

比番隻馬陳蛇啦

陳蛇係俾隻馬自由發揮，佢贏果場隻馬轉灣三，四疊已經自己走上嚟

海島材子俾返蔡頭

仲有邊個戒緊球其實

葉森

我心靈

心靈戒 ?

求水了
上期雅士谷得尾場大長途綠字

留意到清你走火入魔

English King

烽煙尋日大贏?

@貓

銀河飛馬 潘狗唔會7 3鑊掛

呢隻好野黎

同佢老4大XX當一樣 成日GEL到啲馬退出

仆街
咁無生死注 星期日打牌算

馬會首席受薪董事祁禮謙，今日（2日）發出通告。

小組今早接獲通知，昨天他們所收到的資訊有誤，其實「一代莊主」沒被發現氣管內有大量血液。

事實上，獸醫於賽後檢查該駒，並無發現任何明顯異常之處。

尋日中到小小咁啦

燈得咁行
老死都撐唔落

丁應該成手去

都奇怪，點會應大摩要求

唔理啦 8號報5月1650攞優先出賽權 12號再報5班1400做正選

你同寶高又抬走成個電算機

巴度真係有全季牌

呢條撚屌

1400四倍？

Bogo怒屌周狗

小氣鬼4倍啱唔啱

球仔

留番比你

巴度三寶

想搏下日就月將
希望閪手生性

法國佬皇朝再現

記一世

巴度突然申請全季牌？

新馬賽最勁個四隻係哂1234檔

3,8邊隻好？

金剛石 運來福星

都有一W，算係咁

A host of overseas riders have also expressed interest in riding in Hong Kong on short-term deals over the winter months.

潘頓一日輸晒美麗傳承忠心勇士時時精綵又唔見有人記

我都記得呀
但係憎巴度多啲

牛角仔又抽內檔 呢隻馬啲運好到

會唔會又係莫艾城

聚才俾佢贏完之後重傷

唔會 誠仔冇支持 果排係香港好撚無癮

上次呢隻劏晒我啲飛

點會有日本唔去走黎香港出醜

我嚴重懷疑呢隻直路會塞車

佢係香港出過醜la

勇敢傳說放頭好似又係莫艾城

除左代代為王
誠仔都無咩代表作

好似轉彎已經收停，癲到

聚才如果跑唔返才系堆人應該要圍毆巴度

巴度有咩唔好？
我二號愛將

十三啲新力軍都係禁
打左練果個先

騎呢隻都放到頭
佢功力都好深厚

8應該勁d,但係上面條友係弱智

搏盡無悔

13今季代表作其實係堆舊馬，隻承你可以4w赢到上74分

又引人賭，pr

屌你老母

彩紅
角球贏好撚多？

誠仔去日本 仲同你係香港捱咩

果日巴度三寶如果西晒佢出唔出到馬場

Agree

笑撚死

呢隻野冇前速
但係誠囝俾兩野竟然擺到前

彩蛇

手疆出色到

姓莫都係狗

大摩好撚鍾意楊

香港好現實
初黎個頭一兩個月考牌
掂就有支持 唔掂就冇得翻身

薛恩都搞到好奈無支持

同埋狗會唔俾用經理人

英國冠軍 歐洲馬王猛獅怒吼主騎手
尊重未

我度好撚正下

夢想成金 —> 閃電烈馬 —> 連連歡樂？

贏到袋袋 服左

閪手頭兩三個月啲馬全部上風
佢呢啲人自作業

吉利大勝>所有

成個雅士谷5日有4日眯埋眼買晒莫艾誠

應該長期瞇埋眼 開唔返

希望你下季過左頭三個月 仲講得出呢句。。。

共同勝利Allin

味分化

【賽馬以外】真係底出？唔好咁陰謀論啦
2/7/2020

講真，筆者入行日子唔算短，但冠軍練馬師之爭好似去到今季鬥得咁精彩，真係好少見。當然葉楚航當年憑「勁飛翔」絕地反擊一役，梗係經典一幕，但唔排除今季可以都要鬥到最後一場，甚至可能出現姚、呂、東要靠最後一場分勝負都唔奇。

不過，講起呢次冠軍之爭，尋日出現非常特別一幕，原本呂健威贏完「陽明滿滿」已經升上榜首，但第九場姚本輝搵咗潘頓騎「精彩有你」，唔少人都覺得輝哥有機會反先，點知最終輝哥真係贏馬，只係功臣唔係3倍嘅「精彩有你」，反而係33倍嘅廐侶「精準快車」，估唔到吧？賽後立即有唔少人覺得輝哥底出，夠晒高招。

其實睇返啲賽後訪問，姚本輝都講明首先佢估唔到「精彩有你」輸，亦無諗過「精準快車」會贏，所以係咪真係有心底出，佢都已經畀咗答案大家，唔使再刻意用咩陰謀論估練者係咪刻意求冷啦。況且去到冠軍關鍵時刻，幾位練馬師都係贏得就贏，尋日告東尼亦有「美麗天使」、「電路一號」包Q，擺明都係各為其主全力搏殺啦。

其實一個練馬師同場派多過一隻馬上陣，可能有唔同原因，例如兩隻馬性能相若，又冇乜路程可以揀，可能就要同場出擊，又或者咁啱兩駒馬主都係想嗰日出賽。既然派得兩隻或以上，對練馬師嚟講，邊隻贏馬，佢攞嘅頭馬獎金都係一樣，與其諗會唔會底出？倒不如諗吓實際上邊隻夠贏仲好啦。

Sor冇留意過呢隻

第四個月就開始融入香港馬圈

佢雅士谷好似得1日接近西晒，其他日子都ok

共同唔會即勝

百步穿雲用火車潘
應該幾啱佢大力砌

佢除咗做到輕磅之外我諗唔到有咩優點

有P夠啦
又係靚樣

應該係范義龍仔仔，蘇兆輝同杜漢培，神蘇都想黎不過日本都好大機會請佢去申請

即係依10年擺明係嬲9大摩同個仔唔黎香港

型棍

教輝煌芯留後

王明澤力撐 澳洲兩歲新貴加盟柏廐
2/7/2020

方嘉柏(右)得到王明澤支持。

方嘉柏近期成績唔錯，既有「川河尊駒」、「與龍共舞」先後揚威分級賽，尋日輪到有4歲馬「時時有餘」捧盃。最近方仔又收到好消息，澳洲傳媒透露一匹於當地備受看好嘅兩歲馬Ilovemyself，已經被香港買家高價引入，並且加盟方嘉柏馬房，據方仔表示，此匹新血的買家原來係「綵」系馬主王明澤先生。

下個月先轉3歲嘅Ilovemyself，今年2月尾首次上陣，就喺費明頓馬場角逐1000米表列賽，結果後上擊敗對手，姿勢相當悅目，即使其後挑戰三級賽只跑第六名，但仍被視為一匹極有潛力嘅賽駒，難怪原本訓練此駒嘅余理萊都感到非常可惜，並相信此駒來港後可以闖一番功業。至於方嘉柏當然好開心得到Ilovemyself加盟，並感謝王明澤嘅支持。

其實王明澤女兒王錦汶曾將「進綵」交由方嘉柏訓練，並且取得4場頭馬，今次與方仔再度合作，亦不令人意外。

包裝系既人 好憎

練馬師講野都好信

呢啲賤馬係要大力鞭柒佢

諗起共同分享

前速飛快

星期日咪又係含淚賭拉狗

巴基之友潘狗
Shit恩操左咁耐退出左 依家直頭冇埋

頭馬落後4場 告東尼獎金贏條街
2/7/2020

告東尼目前已有1.2億獎金，冠絕同儕。

冠軍究竟應該點計？香港就用頭馬數目分勝負，因此今季冠軍練馬師之爭非常激烈，頭三名姚本輝、呂健威同埋告東尼只係相差4場頭馬，如無意外，佢哋三個肯定要鬥到煞科日。咁會唔會好似當年葉楚航咁鬥到最後一場？真係到時先知喇。

不過，除咗用頭馬多少分勝負，有啲地方會用累積獎金嘅多寡，定出邊個先係冠軍練馬師。如果香港用呢個計算方法，咁目前落後4場嘅告東尼，反而遠遠拋甩姚、呂兩廐。告東尼今季已經有1.2億獎金，皆因最佳長途馬「時時精綵」今季先後捧走女皇盃同埋遮打差，反而榜首嘅姚本輝都係啱啱過七千萬。至於今季憑「金鎗六十」包辦三場四歲馬經典賽事系列嘅呂健威，目前獎金有9800萬，尚差200萬先夠一億。

其實我覺得佢個樣好賤

范義龍個仔仲係牌仔

告狗星期三弱陣

Allin得
何妖舞唔掂隻馬

[精簡最好好好學習] 七月五日沙田十一場泥草混合賽日討論區II

留到唔識上返嚟

拉一定係最低賤

尤其是李文斌

度到隻好野

加州雷電應該7月15

Paul so見過鬼唔怕黑

快唔快得過連連歡樂？
佢隻閘仲快過閃電烈馬

蘇果家同佢親戚黎

轉左咸成好耐啦

bogo蛇又有心水

係

薛恩識撚跑咩
睇我新屌打

我頓啦

我冇留意 sor

望到禮拜三個陣都估下煞科有乜馬

1001 俾新力必口爆

決定一棍shit恩

今季客串都融入啦

一個法國一個巴西好難比
一樣法國佬
鳩猴個樣順眼啲

其他日子都Ok西